惠東小徑灣、碧桂園十里銀灘樓盤實地考察，大陸5年樓就必須大裝修！？

惠東小徑灣、碧桂園十里銀灘樓盤實地考察，大陸5年樓就必須大裝修！？